生完之後 身材走樣 老公厭棄我唔同我行房

我上年生完小朋友 體重由60kg 升到75 kg 其實睇落都唔算太肥太走樣 但老公就覺得我好肥叫我減下肥話我肥到隻豬咁 仲成日叫佢行房 佢都話好攰唔做住

生完bb到以家成年 平均兩個月先一次 仲要係求求奇奇射左就算 睇得出佢無心做 但我都有性需要 我都想有人錫有人愛 唉 ... 但真係覺得唔洗減

巴絲你地話點算好 有時我好想出去叫鴨解決

幫你r閪止痕

我要性行為

我基督徒

有鳩都生得出？

請善用起底功能

留tg? 可幫你解決

我係家姐

睇來你應該全家都係用呢個帳

我有個細佬 細妹

Pm我 收你7折

Who

比狗屌？

有無互射？

絲打我可以幫你

正 想屌人妻好耐

點幫

樓主打錯，係175kg

你老公00後??

我用精浸滿你子公

報警

你真係唔好怪我反你

N賓撐我

樓豬請自重

愛唔一定有性

老公老婆係需要

講真如果你肯開心見誠拎出黎，我地兩公婆傾係冇問題，我唔係唔想屌你，係我享受我地精神層面上交流多啲
點知你拎上黎討論區公開講，我真係好失望，個仔歸你湊，我地玩完

y

人又醜左，閪又鬆左

唔想知

1 男人唔會大肚 生唔到仔

2 你無老公

3 你本身就係一個臭肥毒撚

你收皮啦

我老婆生完都肥咗，尤其係大肶⋯⋯
之不過好多時我想要反而係佢唔肯⋯
搞到1個先得1次

唉⋯

你留tg?

邊位啊你？

肥婆！

75 kg 喎
你幾高先？ 真係會坐爆春袋

152

食屎啦死肥婆

咁好難怪你老公

高妹

絲打身材好撚正
好想射滿你隻鮑

152成百7磅
沒事兒
沒事兒

女人生完仔身才走樣好正常

連登雞仔搵到條女同你生一件先講啦

我有老公了

你去做雞算啦

你一d 都唔善良

我幫你
中出ok?